[想贏的話]入來幫推

當敵人分化我們的時候
我們不可以坐以待斃
一定要分化敵人

將有良知的人分化出來

試講
撐依法執法的警察
反徇私枉法的黑警

推

謝謝